拜登撤銷所有制裁之餘，亦會贈送綠卡俾特區政府同中聯辦港澳辦

八達通綠卡?

老人同意

中美免簽證自由行

人民日報？